# Hey dragilor, 💚
Sperăm că acest minunat mesaj vă găsește într-o zi splendidă. Am dori să vă felicităm pentru parcursul de până acum din perioada recrutărilor și să vă urăm distracție faină alături de echipa voastră!!! Ok, nu vă mai țin mult așa că hai să intrăm în pâine!!!

**✨Tema Individuală pentru Divizia Front-end✨**

![](https://media.tenor.com/dSCXRzAabRsAAAAM/happy-halo.gif)


Deci, iată ce veți avea de făcut. Pe acest repo aveți încărcate imaginile utilizate pentru site, în assets/images. Pentru a clona proiectul puteți să apelați la **[ACEST](https://www.youtube.com/watch?v=OWaZXtgq28c)** tutorial foarte cool!!! Ok, super, dar ce am de făcut cu ele??? Stați, nu vă precipitați, aveți chiar **[AICI](https://youtu.be/jVtDZ-hYp9g)** un video cu site-ul ce va trebui realizat!!!

![](https://media1.giphy.com/media/JIX9t2j0ZTN9S/giphy.gif?cid=ecf05e47lmnvr7ut3x6l62624jcbejktgclyiyu1j2o3avmx&ep=v1_gifs_search&rid=giphy.gif&ct=g)


De unde luăm textele alea bombă de pe site? Chiar de **[AICI](https://drive.google.com/file/d/1ZvGRWRX3T7iE119av-bKTxr6vfQermuY/view?usp=sharing)**!!! De unde luăm ✨iconițele alea cool?✨ De pe **[Font Awesome](https://fontawesome.com/)**. De unde luăm ✨fonturile alea cool?✨ De pe **[Google Fonts](https://fonts.google.com/)**!!! (Fontul folosit este Roboto pentru content-ul site-ului)

Bineînțeles, site-ul n-ar fi complet fără **responsiveness**, iar acest task❗**este obligatoriu**❗. 🤙**NU este obligatoriu**🤙 însă, introducerea unei secțiuni noi pe site, dar am dori să vă vedem imaginația în acțiune. Această secțiune poate cuprinde orice tipuri de elemente, chiar orice vă poftește inimioara și vrem să reprezinte motivația voastră de a intra în divizia Front-end.

Ok, sperăm că nu v-am speriat până acum, nu uitați că pentru orice întrebare prietenul vostru Google, este la un pas distanță!!

![](https://media2.giphy.com/media/xQaeWyINrUXOE/giphy.gif?cid=ecf05e472d2qzh6glb145eavosiw2x6d4lgu718m3whrcn3w&ep=v1_gifs_search&rid=giphy.gif&ct=g)

Așadar, pentru a trimite tema, va trebui să creați o arhivă pe care să o denumiți **TemaIT_FrontEnd_NumePrenume** și care să conțină tot ce ați făcut. (doar **arhivă de tip RAR**, sau în cazul în care este necesar, **link-ul de wetransfer, care să fie disponibil o săptămână**!!!)

❗**DEADLINE-UL**❗ pentru trimiterea temei este pe data de: **3  NOIEMBRIE 2023, ORA 23:59**!!!

Mult succes și vă pupicim!!!💚✨

![](https://media1.giphy.com/media/TObbUke0z8Mo/200.webp?cid=ecf05e47xsj3patvyzo19x06musn5jm6jhyzfkinln2cxmv2&ep=v1_gifs_search&rid=200.webp&ct=g)



